媒體:曼城想要梅西 曼城:我冇撚講過要喎

曼城闢謠4.3億鎊報價美斯：雙方無任何談判！

曼城闢謠報價美斯

近日英國媒體《太陽報》披露，曼城給美斯（Lionel Messi）開出一份總價為4.3億英鎊的5年合約，但曼城方面很快就對此進行闢謠。

《天空體育》和《BBC》都對曼城的闢謠做出報導，曼城內部的消息人士向他們表示，有關曼城給美斯報價的報導是子虛烏有，不管是夏窗還是冬窗，從美斯離隊新聞被曝出開始，曼城都沒有給美斯報價過，目前雙方沒有進行過任何談判。

5年合約吹大咗

咁撚廢要黎做咩？

同牙路續約先好過啦

Go MU la diu

而家嘅曼城唔會想要美C牙朗呢啲上一世代嘅產物啦

上年錯過左，依家冇人要

五年
簽到39，N賓都唔信啦

簽番黎教250扭波啦

明顯包埋養老，踢到兩三年掉佢去美國同集團球會掘金兼養老

聽講去巴黎

太陽報啲野信一成都死

去港超

鏝呢d咁有體系嘅隊應該唔會買美斯
到時要轉打法全隊圍住佢踢

免簽都唔撚要

由佢係巴到爛作腐肉啦

我地就算買佢返黎都係想佢比利物浦咒下佢空難
同想要佢無關係

一陣自由身走左但冇隊要就樣衰

返家鄉低薪話報答母會

學10年世界盃金球科蘭黎傑志

聽講去北京